家居寬頻真係唔好搵smartone

我一個月之前開始係連登搵sales傾
約又簽撚左 師傅都約埋
仲有六日就完舊約要用新
佢今日打黎話幢樓無port 要cancel 我張單
有無咁撚隨意呀

between
有無非網上行 smt sales 1000m plan 報價

甘你老母

有冇得告鳩佢違約

其實可以，但合約中無例明佢違約要賠
所以贏左都無用

好過佢老母hkbn先

無啊打左上去佢話係安裝左先生效
姐係簽左約其實係無用

不嬲都係安裝後作準
簽約其實只係登記